［文宣不圍爐］805政府加強拉攏淺藍、淺黃市民

今早留意到有組織性文宣攻勢
一夜之間改變

1. 新觀點抹黑行動：：激進、超暴力、阻礙自由

2. 示威者過左火，好多人轉軚支持警察

3. 示威者唔講理，唔比其他人發表言論

4. 訴求失焦，失去原意

5. 將現時經濟問題歸咎於示威遊行

目的：
拉攏淺藍、淺黃市民反對示威者某些行為
繼續欺騙市民，表揚警隊
借助罷工令到有人不滿，提出維穩觀點
削弱反抗力量

現時情況同佔中中期好相似，只要我方力量減弱到一個程度，就會大規模圍捕，一網打盡！之後就冇人敢出黎遊行，變相滅聲！

反擊：
1. 加強宣導示威者「正面」行為，建立形象，成立民衛隊維持治安

2. 亂只係一時，打壓是一世，行動時考慮一下民意

3. 大家可以虛心聆聽左意見，再以理性態度反駁，唔好見人就屌左先，可能係自己人

4. 重伸5大訴求不變

5. 中國不遵守貿易規則，出現貿易戰

不能持續消費民意，不圍爐，離開同溫層效應

適當時候採取措施重申獲得更多民意

軟硬兼施，延續抗爭，Be water

推
大家都要be humble
禮貌d
廢中老好著緊呢d野

文宣不能停

有d講粗口都接受唔到

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

廢老好活躍
街招需要你

做得好，要keep住

一但文宣處於下風，就係抗爭運動失敗之時

用愛去感化市民

用力量令政府低頭

pish

推

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

持續性遊行是籌碼

如果有一日我們不能出來遊行，我們就完了

推

重要，推！

目前中聯辦左握立法會，右握警隊，中有林鄭

立法會：選舉、廢除功能組別

警隊：獨立調查

林鄭：普選特首

幫推

宣傳示威者正面形象

揾次真正和理非唔堵路，我地已經到左輿論戰嘅關鍵

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

推...
今日係黃大仙觀察咗成朝，真心覺得有部分兄弟太燥，係咪都屌人老母

雖然本身人燥燥地，但唔排除有內奸試圖激化情緒

時刻提醒前線要理性，很可能有鬼混入

唔好比淺黃流失!!!

重要吸納淺藍!!!!

Be Humble 文宣時間

老老豆豆, 經濟數據下滑全部係首2季, 講出黎面不紅耳不赤真好野, 而且香港係已發展城市, 升得慢, 跌0.3% 有咩問題。

唉, 有腦都知啦, 香港係咪真係咁多蠢人

港澳辦明天舉行媒體吹風會，又落order啦

push

同溫層，媒體報導，冇大台更要加強宣傳

文宣！！

推呀
真係要冷靜呀，我明大家都好攰好燥...

有人建議一星期大休息日，盡量不消費

文宣反攻

我地做咁多野都係為左香港

希望香港重係香港

香港人加油！！！

做野做野

目前中聯辦左握立法會，右握警隊，中有林鄭

立法會：選舉、廢除功能組別

警隊：獨立調查

林鄭：普選特首

有人建議一星期大休息日，等記者會冇野報

不要同溫層 連繷牆重要性

早幾日連登大把人鼓吹唔使理民意

仲有人話要速戰速決....以為有必殺技咩

重民意、持久戰先有利

持久戰，團結大多數市民參與不合作運動
之後係需要香港人發揮創意諗不合作運動，令大多數既和理非都可以參與

大家努力share文宣野

倒不如…

推 扮死狗